# Backend del administrador de tareas
Proyecto hecho en:

- Nodejs
- Express
- Mongodb
- Mongoose
- Instalación

## Para instalar este proyecto ejecute:

npm install

## Ejecución
Para ejecutar este proyecto ejecute:

npm start